如果一打開Whatsapp見到有人連續send十個語音嚟，真係人都癲

崩潰都似，收到十個語音仲要每一個語音都成分鐘咁長，聽完好快唔記得，搞到唔知點覆佢，佢又唔鍾意講電話

絕交

迫佢用語音輸入法

唔好覆

見親人send錄音嚟都覺得好煩諗住遲啲先聽
結果遲啲就冇咗件事

叫佢用telegram錄
錄完用bot轉返字